香港警察請在明天下午的記者會，安排警務人員接受不致命武器測試

香港警察 Hong Kong Police 請在明天下午的記者會，安排警務人員公開示範兩米內接受橡膠子彈、海綿彈及布袋彈測試，以證實警方一直聲稱的不致命武器有幾不致命。

隨便拎圖拎字，請廣傳！

你講道理？
有用的話世界冇問題了

推

黑警一定唔敢

樓豬張圖最底得一個字都開一行，睇到好唔自在

推返比記者睇！